你地做過最浪費既事係咩?

浪費時間 金錢 機會乜都計

我應該係因為病去外國抖左半年（做廢青）
晒左幾皮野加幾個月時間

M記嗌加大

屌你老母

課金

搭巴士發達通冇錢，要入銀仔入多左兩毫子

屙完屎冇紙抿屎
換廁紙嗰陣跣手成卷跌咗落啲屎水度

好肚餓焗pizza 焗完20 分鐘跌咗落地下

浪費時間上連登

就final仲hea緊，係，而加